[Bam圖]火熱古銅色肌膚

巴打同好？

Bam圖都冇人睇..咩連登仔真係咁憎籃球咩